九巴apps啲巴士到站時間唔撚準

用apps check到站時間，個apps顯示仲有3分鐘，ok咁我等下，等左陣未見車黎，望一望個apps，寫仲有1分數,我又等

等多幾分鐘都未見車黎，再望一下個apps，到站時間25分鐘 但我冇見過架車岀現係我面前

琴日係咁，今日又係咁，有無得投訴？

都出左咁耐都估唔到佢係系統係佢係邊個位就比番個對應時間比你而唔係真係確實既到站時間咩？

投訴過好多次都係咁垃圾

係香港邊有真實到既時間可言

係成架車無岀現，好似我個站消失左咁喎，仲要正負3分數入面

你up乜？

係香港好難準確報時
紅綠燈 加 塞車
之前去歐洲就做到睇google map時間就得

只供參考

其實MTR嗰Next Train都唔準

咩語言

但佢每班好密，唔準冇乜損失
我每班車25分鐘

狗鐵>九巴>城巴

最特別係有d有個螢光幕顯示個對站時間，可以同手機睇嘅完全唔同

用過城巴apps見到呢句真係笑而不語

樓主似係想講架車直情無出現過，我都想講遇過呢個問題，已經唔係準唔準既問題，相差就算5分鍾，架車起碼有出現先正常，但毛啦啦唔見架車就飛左去下一班既時間真係想死

其實係乜原因，我覺得show仲有1分鐘但架車走左都算，家下show 3分數但已經走左，冇撚野

我都試過 懷疑係脫班 即係原本有呢班人 值唔夠人開工 可能cut左

兩者果分別只係自動同手動更新

好多線唔準 w2例牌早到

係咪遲左433333分鐘

3分鐘已經唔算過份，我試過早5分鐘都miss 咗架車，好撚嬲

內部有做gps,
係唔肯拎出黎

係咪要笑？

我試過連續兩班都錯
行緊去車站時睇係：
5 min
15 min
30 min

結果架唔夠1 min到站，miss咗第一班
第2班等到剩返3-4min時跳返上15min....DLLM

利申：聽聞狗巴報站系統好容易會突然hang機，仲有好多其他小問題

3 分鐘>2 分鐘>1 分鐘>1 分鐘>1 分鐘>5 分鐘>4 分鐘>3 分鐘>2 分鐘>1 分鐘>1 分鐘>15 分鐘

廵[quote]xf[点雜xgc窗iiiiijujiikknkoj

九巴個GPS用支那嘢垃圾嚟
城新嗰套行GPS + 里數修正，所以準好多

只係城新個app都同九巴一樣係垃圾

屯門6

點解香港人想準時返工都咁難

應該要好似uber app咁show架巴士行到邊，大概幾時到

係總站等架車 仲有五分鐘 過左十分鐘 睇個apps變左2x分鐘 等多半粒鐘 都仲係2d分鐘 最後去左搭的士 害人不淺

起碼你25分鐘後會有車
我試過成架尾班車憑空消失

走左架車企喺總站等
話十分鐘後再開
等左十分鐘之後
班車蒸發左
無呢班車出現過
直接跳落下一班係再十五分鐘之後開
即刻要轉搭狗鐵

虧樓主仲信呢個apps

係總站等梗係睇站長室果個啦

學大陸exactly show d 車係咩站咪算

廣告必準時出現

10次有1次唔準

就算係月台入面啲牌都係

舊app簡單好用時間都算準
新app淨係識得賣廣告
屌佢老母趕時間追車開app
一開有廣告都算
仲要估你個廣告既交叉係左上角定右上角
諗出黎果條撚樣死全家啦
錢就識賺服務就退步

起碼準過新巴城巴

坐開就知有d線 得 好多唔得

第1日聽狗巴有脫班同鬼車?

試過miss左兩班車

又唔準又有廣告

有時個時空唔知點計

香港遲遲都唔做交通Big Data，仲話係亞洲國際都會

鐵路同巴士基本上有晒班次同標準時間，只要提供呢d資料，就可以計算出最快路線同轉乘方法，方便市民

唔交數據出嚟就係唔想俾人知自己班次根本做唔到準時，只會係永遠delay、早到、脫班，俾自己走盞

成件事根本係好on9，依家巴鐵都係用幾多分鐘後到呢個方法嚟話俾人聽，但呢個數字係隨機變，即係3分鐘可以過20秒後變1分鐘，然後又變返5分鐘，變嚟變去彈出彈入，再同你講99.9%準時

總站唔係應該最準架咩

試過夜晚等車 要差唔多十分鐘 撳撳下電話有架車駛埋黎 就係等緊果架 好感動

2A 新巴先過份
一係冇車 一係黎三架

試過106顯示仲有4分鐘到站，結果等鳩左25分鐘
點解呢？係因為根撚本果架仲有4分鐘嘅車係無嫁
係九巴鳩作d數據話你聽d車好撚密呀

屌你老母架904 開新巴app話係九巴時段
開九巴app話係非九巴時段

結果次次架車嚟到都係九巴

城巴個apps仲撚衰，成日寫住非實時，睇咗等於冇睇

日日都係咁 一到繁忙時間個app好撚醒 成日一片空白 load唔出時間

廣告就load得最快，其他乜都冇

舊app都冇咁嬲 新app個廣告真係屌佢老母 個交叉又難睇

九巴apps啲廣告位置先仆街，九巴可以完全懶理

都出左咁耐 都估唔到佢係 系統喺佢喺邊個位就比番個對應時間比你 而唔係真係確實既到站時間咩？

利申： 言語治療師

有無試過等30分鐘一班果D車之後成架無左
30變60

我都試過 不過個原因好ON9
放工時段睇個APP仲有5分鐘就TST總站開車 於是行落去就排隊 見到個站本身無車
等左10分鐘都未有車番到黎 好奇開個APP望下幾個車 佢照話架車就到
等多5分鐘有車番加開車 佢後尾D站先自動更正番

淨係識賣廣告，個app垃圾到喊

投訴過好多次都冇用
有時個報站牌寫仲有10分鐘到，等左30分鐘都未見有車，
打去投訴，佢地例牌答「會處理」，結果都係日日如是
仲要呢啲脫班既車多數係班次好疏落既，多數係25分鐘一班，甚至60分鐘一班
但來往某啲地方又偏偏要依賴九巴出入
Wtf

用返舊app咪好囉 一轉就未好過

你入咗結界

我等九巴個1分鐘 等咗5分鐘都算
但係架車可唔可以唔好突然消撚失咗 直接跳咗另一架

可以提出意見
但冇得投訴因為佢寫明只供參考
話咩最好預早係站等候